爆隱形藍店定寫黃店評測有用？

手持約百間隱形藍店資料 同時我地亦試左過百間黃店
做邊樣先好？
正評：爆隱形藍店 防止手腳中伏💩
負評：推介小黃店幫同路人💪
🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

同時唔得咩

y not both

不推介全部1粒星
推介既全部劃一5粒星
唔好搞評分鬥黃
明既人自然明

隱形先，

y not both?

如果只可揀一樣先 我會揀後者先
因為有啲黃嘅分分鐘冇乜人知
你爆咗啲偽黃出嚟 啲人想揀其他黃店可能已經執得七七八八咁就無意思

你早啲寫黃食評就趁早畀人揀嚟幫襯 多個選擇先

藍店先
每爆一間藍店
誤入機會低左=幫黃店

一齊出

優先處理：
生意好既藍店
生意差、位置唔好但水準你覺得可以既黃店

藍店+黑店

推呢個

[突發](有圖)點解唔撐拎得/lingduck

聽到各位的素球
寫緊隱形藍店先

唔好意思，呢幾日搞緊d法律問題無時間出post. 有冇人知俾狗收起左野幾時拎得返（已踢保）另外問下大家寫黃店想只出好個一邊定想好壞都聽下？

明明東廣場咁多黃店，但係呢幾個星期去過，藍店仲係好多人！
-鴻師傅
紅師傅=理想集團成員=譚詠麟演唱會冠名贊助！
食佢姐係俾錢藍屍開演唱會

同阿鴻小吃同一個米之蓮大廚黎X鴻主理，佢機場個間d阿姐一開始就屌學生，依家機場店執柒左
見過好多次個老細成日無生意就拎電話偷影另外兩間黃店（阿土伯同黑山羊），懷疑係佢投訴到個場的黃店要收檯唔俾開，見到阿土伯依家無再開檯出黎，黑山羊直情俾佢玩到要搬鋪做少左好多位
另一間阿鴻小吃都係佢，個位置係觀塘帝盛酒店對面，呢間酒店專做隔離人士架，唔好俾人知呀🤭
旺角TOP商場地下煮場個間都係呢個老闆架！成堆藍店group埋一齊開諗住賺旺中小店條水，依家個度間間都唔開咁，煮場煮到一獲熟😹
收到地產wind話個老闆想收埋正苦資助就執
同集團有稻菊 inagiku ; 稻·火鍋；阿鴻小吃；鴻師傅；理想點；食廈 等等

-海福
D野落好多味精，見到一包包大陸味精放係地就無再食。夜晚去食過，麵都唔識煮咁，個湯仲要垃圾水咁味，好多味精同唔好食都算，同事試過食完屙咗兩日！
搵cctvb 落廣告！最近張大poster搵貼紙姐阻「無線」兩隻字以為就無人知？咁鍾意cctvb 一定要幫佢宣傳

老闆同d偽人好熟，貼曬同偽人合照出黎，成日有偽人去，偽人暗星飯堂

係wechat 落廣告，搵王x藍拍廣告推介，講到明係明星飯堂！
-新永城茶檔/ 巷仔檔
同一個老闆架！個老闆同伙記之前日日係廚房煲煙，d師傅可能怕熱好鍾意唔戴口罩架！
格離間黃店橫濱水手個老細親自認證呢間係「中立店」，試過食環黎抄牌抄曬d黃店但係佢地無事
個老細係早期唔識收口，話過班手足係細路仔係度搞事
佢d兩餸飯賣到d餸菜黃曬老曬都唔肯掉咗佢，第二日再賣過，中午買第一輪嘅手足自己衡量食唔食啦，但日日都有d人貪平排曬隊食隔夜餸
-半茶匙
呢間OpenRice 講到明係伏都大把人中招！
見到另一間黃店阿土伯做外賣撈野做得起就抄人賣外賣撈野支那酸辣粉想搶客，見到餐牌d殘體字都知有伏，但仲係排曬隊
個老闆應該同屎家軍好熟，之前搵過rose ma 黎做成日宣傳
聽聞其他地方都有呢個老闆的鋪，但未搵到資料
-My burger
個大陸佬老細好似係福建人黎！
試過搞事堅持投訴叫食環抄對面咖啡店牌搞到對方要收檔
聽同事講呢個老細試過唔夠人講就打對面個咖啡店老細，搞到上左定差啲上差館
老細貪平搵好多印尼人印度人做嘢，唔知佢地有冇ID同平時乾唔乾淨呢？
-KFC
上市公司YUMC 成員，負責大陸同香港Pizza Hut 同KFC業務
-吉野家
呢間大家都知，唔詳細講
-Starbucks
美心集團，大家知唔詳細講

你個名算正評定負評